[黃之風］ Gphone 今日 24歲生日呀 入去祝佢生日平安啦

順便俾封生日利是佢 ：

之鋒生日都無人理😅😅

原來先24歲

生日快樂

生日平安

Gphone生日快樂

生日食黃芝don

天誅漢奸
天滅共匪

多謝gphone
生日快樂
兄弟加油
大家加油
香港人加油